國師15年已經講緊焦土，竟然有人話攬炒論行得好前

焦土論仲要唔洗香港人當災

陳雲的城邦論講過，中共比香港更驚香港陸沉，因為中共不能沒有香港，香港卻可以沒有中共。因此，焦土可以迫得中共急。實際上，中共推出過前海、上海自貿區都失敗，終於靠滬港通直接輸血救上海股市。此外，香港有良好制度，可以處理中共遺下的問題，而大陸照抄香港的制度也無人有能力執行。因為香港人才有守法的文化和修養。

事實上，香港焦土真的會玩死中共，但中共的官員不會理會香港焦不焦土。陳雲無講到的是中共官員持有美國護照，香港焦土的話那些官員大不了遠走高飛。香港有不少「中產」也不怕焦土，到最後只有香港護照，走不到的人才最慘。香港和中共一起死，但有護照的人就全走了。美國不惜要求民主黨通過版權法，即使整死香港也要保護美國商家利益，正是向香港人說：美國是不怕香港焦土的。

焦土戰術是誘敵深入，消耗敵方戰力，之後等待盟友救援。陳雲發動的焦土戰術，現在成功了，共產黨暴露了不可饒恕的戰爭罪行，美國盟友也過來救援香港了

共產黨殺學生 強姦殺人

國師又中

陳雲痴根 一時彈出一時彈入 玩大包圍
叫佢揀定立場再講

老師又中